希望5個死者都可以早登極樂

1 like = 1 pray

早死早著